787 利標澇底？

現好像正在做圓底

有人0.65與0.67之間上下夾價